最強漫畫主角：幸運超人，不服來辯

無其他主角勁過佢

嗯

埼玉呢？

只計主角
埼玉唔係公認左架咩

埼玉》行運》悟空

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

落雨就收皮啦大凶

遮左行運星就冇啦
One唔係話埼玉得超一水平，點勁過悟空
最強係叮噹vs行運超人

天竺鼠車車呢？

ONE冇講過，啲人老作

要匿埋食蕎頭先變到身

咁冇得比
兩套都未完(計埋龍珠超)

邊個幸運超人

行運超人可以同粒星合體

無限大吉+大宇宙神戒指先真係無敵

唔會打得起

打之前行運超人會嫌麻煩走佬

跟住諗住走之前
對手食錯野肚痛黎唔到
行運超人贏左
行運超人：lucky

每次都係咁 要睇你心中最強係咩意思
對拳個陣最強 咁肯撚定琦玉
但如果玩擂臺賽 可能琦玉比行運超人搞到盪失路搵唔到會場算唔算佢輸

天元突破用手指都遮到佢粒幸運星

如果行起運上黎埼玉出拳就俾行運超人個光頭冼手打番自己個肚
最強之人中番自己最強之拳會點

次次大凶臨香嗰陣就行少少運有番幸運星照番住佢

應該冇事掛
未聽過世界上有人自己打得死自已

響一拳超人同行運超人個世界觀度咩都有可能

好掛住天皇巨星超人，佢響套漫畫個作用同杰他他老伯一撚樣

其實冇關係，你同佢一開始打嘅時候就注定佢贏
就算中途佢變大凶，最後都會有九唔搭八嘅原因變返大吉
最強漫畫角色講咗幾十年，龍珠悟空、幸運超人同叮噹（多啦A夢）必定出現

m字額王子好似講過搞笑漫既角色最難搞

叮噹真係打橫行，史上最強機械人。